\section{Conclusion}
\begin{frame}{Conclusions - Perspectives}
  \begin{block}{Conclusions}
   \begin{itemize}
    \item Localisation de l'injection réduite à la proximité des pins la PLL
    \item Identification de la PLL comme point faible    
    \item Observation du comportement en fréquence lors de l'injection
   \end{itemize}
  \end{block} 
  
  \begin{block}{Perspectives}
  \begin{itemize}
    \item Vérifier la localisation sur une board similaire mais d'un autre constructeur (TI, commandé)
    \item Tester injection en chambre réverbérante à l'IETR : champ brassé (matériel livré en janvier)
    \item Identifier la vulnérabilité de différentes instructions indépendamment des problèmes temporels et de couplage
    \item Identifier le mécanisme de dysfonctionnement de la PLL
    \item Comparer injection Pulse vs Sinus
  \end{itemize}
  \end{block}
  
   \begin{block}{Autres projets}
    \begin{itemize}
   \item Vulnérabilité des pacemakers (manip à remonter, SDR reçu) avec Gilles Guette
   \item Analyse de vulnérabilité sur automates industriels avec Hélène le Bouder (IMT)
  \end{itemize}
  \end{block} 
\end{frame}
